撤回同救人一樣重要，同時同步

救人係重要目標
亦要盡快成功
因為一但成功反送中
無咗根本利益上嘅損害
商界同法律界就會收兵

但要記住，一定要撤回，唔好妥協
唔好話做一樣唔做一樣
因為撤回唔拖得

淋病肯退一步，係因為G20
G20雜種同侵侵嘅會面決定中共起貿易戰入面到底會受幾重傷
退一步係為咗增加雜種嘅談判資本
比佢拖過咗G20，過埋國慶，送中隨時重啟
萬一送中成功，等於香港法治同大陸接軌
香港失去自主權利
侵侵隨手畫隻龜就可以終止美國香港關係法
香港變焦土

繼續推上報，推上國際
令雜種起G20有話柄比人做佢世界
加速香港人權法，幫狗官送終
只要美國香港人權關係法過咗
加埋美國對迫害宗教自由及人權(西藏、中國基督教、法輪功…)人仕嘅資產凍結
影響到中國高層嘅根本利益
就可以令支共高層分化，加速支爆

香港人做點點點，其實都影響唔到港支同中共
只要阿爺OK，淋病就可以用駐軍法吹雞放老解
到時老解駐港總指揮就係全港最大果個
推冧政總都無用
真正做到野嘅係國際勢力，係美國，係侵侵
做一隻好棋，幫美國支爆中共，咁先可以令香港有未來